## What is this repository for? ##

### тестовое задание:
Развернуть веб-приложение на основе yii 2 advanced с авторизацией пользователей.

### Frontend:
После ввода email пользователю высылается одноразовая ссылка. После перехода по ссылке, если пользователь не зарегистрирован, создается учетная запись и пользователь авторизуется, в противном случае просто авторизуется.
Авторизованный пользователь на главной видит котировки акций.
В личном кабинете может изменить имя и разлогиниться.

### Console:
Сделать консольное приложение парсинга котировок:
url - http://www.micex.ru/iss/engines/stock/markets/shares/boardgroups/57/securities.json
Парсим тикеры поле SECID (напр. ABRD) и котировки поле LAST . Котировки нужно взять из подмассива ['securities']['data']. Сохраняем данные раз в минуту.

### Требования:
yii2
mysql с миграциями
github (история коммитов обязательна)
composer (управление всеми зависимостями приложения)


## Комментарии по реализации ##

### Установка:
1. composer update
2. yii migrate up
3. \var\www\frontend\web -> set as frontend virtualhost (* включены ЧПУ, для apache прописан .htaccess)

### Frontend:
Отсылка писем использует стандартную библиотеку swiftmailer. После установки приложения исходящие письма сохраняются в файлы (дефолтные настройки) в каталоге \frontend\runtime\mail\

### Console:
Парсинг сделан как модуль в common, используется библиотека guzzle. В файле конфигурации (/common/modules/parser/config.php) можно настроить url парсинга и тикеты эмитентов которые сохраняем.
Настройка CRON: -*/1 * * * * php /var/www/yii parser/micex/run
